倫敦打吡車路士去左邊？

Waiwai去咗邊

樓主49000

我利迷

贏2-0

2000年起被委任為英超當值球證，甸恩曾多次在大賽中執法。此外，由於阿仙奴在他執法的賽事戰績差劣，更有17戰僅一勝之紀錄，被視為阿仙奴的「死神」。 [2]。

個1粒呢

技術夠既點會怪球證

唔係，去右邊

Waiwai個姣閪用個波磨我

牙love

我屌你牙49000